{
  "AIS": "船舶自动识别系统",
  "MessageID": "消息ID",
  "DataIndicator": "转发指示符",
  "UserID": "用户ID(MMSI)",
  "NaviStatus": "导航状态",
  "ROT": "旋转速率",
  "SOG": "地面航速",
  "Accuracy": "精确度",
  "Location": "坐标",
  "COG": "地面航线",
  "Heading": "实际航向",
  "Second": "时戳",
  "RegionalApplication": "特定操纵指示符",
  "Spare": "备用",
  "RAIM": "RAIM",
  "CommunicationState": "通信状态",
  "SourceID": "信源ID",
  "SerialID": "序列编号",
  "DestinationID": "目的地ID",
  "RepeatFlag": "重发标志",
  "SecureText": "安全相关文本",
  "NoDuplicateSending": "无重复发送",
  "Resend": "重发",
  "Default": "默认",
  "No Longer Transmit": "不再转发",
  "Transmit Times": "转发次数",
  "Engine In Use": "发动机使用中",
  "At Anchor": "锚泊",
  "Not manipulated": "未操纵",
  "Limited airworthiness": "有限适航性",
  "Limited by ship draft": "受船舶吃水限制",
  "Moored": "系泊",
  "Stranded": "搁浅",
  "Engage In Fishing": "从事捕捞",
  "During Voyage": "航行中",
  "Reserved for future correction of navigation status for ships carrying dangerous goods (DG), hazardous substances (HS) or marine pollutants (MP), or carrying IMO Class C dangerous goods or pollutants, high-speed ships (HSC)": "留做将来修正导航状态，用于载运危险品（DG）、有害物质（HS）或海洋污染物（MP）的船舶，或载运 IMO 的C类危险品或污染物、高速船（HSC）",
  "Reserved for future amendment of navigational status for ships carrying dangerous goods (DG), harmful substances (HS) or marine pollutants (MP), or IMO hazard or pollutant category A, wing in ground (WIG)": "留做将来修正导航状态，用于载运DG、HS或MP，或载运IMO的A类危险品或污染物的船舶，WIG",
  "Reserved for future use": "留作将来用",
  "AIS-SART (Search and Rescue Radar Transponder)": "AIS-SART（Search and Rescue Radar Transponder）（现行的）",
  "No Info": "无该分类信息",
  "Ship Position Report": "船位报告",
  "Base Station Report": "基站报告",
  "Static, Navigation-related Data": "静态、航行相关数据",
  "UTC/Date Response": "UTC/日期响应",
  "Apply for safety related information": "申请安全相关信息",
  "Broadcast information": "安全广播信息",
  "No such information": "无该分类信息",
  "Low(>10m)": "低(>10m)",
  "High(<10m)": "高(<10m)",
  "Unavailable": "不可用",
  "Positioning system in manual input mode": "定位系统在人工输入模式下",
  "Electronic positioning system works in estimation (track estimation) mode": "电子定位系统工作在估计（航迹推算）模式下",
  "Positioning system does not work": "定位系统不起作用",
  "No specific manipulation": "未进行特定操纵",
  "Specific manipulation": "进行特定操纵",
  "Unused": "未使用",
  "In Use": "正在使用",
  "Knot": "节"
}